[集中] 大家入嚟多謝今日打響頭炮罷工嘅醫護！

政府一定企圖淡化罷工嘅影響 我地更加要開聲支持醫護 尤其係第一日嘅手足

多謝各位英雄

要上熱門比醫護見到

推幾次

集氣

多謝 支持！

歷史會感謝你地

淨係2月1日已經有三萬港人返上去，五萬港人返落嚟。到時因為港人自己傳入搞到大爆發，醫護都唔知仲罷唔罷好。

醫護罷工一定要爭取埋禁止香港人返大陸。

支持醫護手足

多謝你哋

氣氣

集氣*

thank you

大部分香港人同你地同一陣線
多謝咁多個英雄

多謝醫護！

感謝醫護人員！

你地為香港踏岀重要一步

多謝人民英雄

非常感謝

支持醫護罷工

感謝醫護

感謝醫護手足